[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [119] 立即買貝熊skin(90蚊)

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
只有暗天人才可以使人強大

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

新手留名

驚with真係on9 80追9分

遊戲簡介

LM

貝熊個cd skin好似冇咩特別

我覺得好靚

等暗天人解答問題

新組織活動個個正好能多

有冇人俾我睇下暗屬貝熊本身咩樣
硬係覺得差唔多樣

古戰=暗古戰
暗天人>暗方陣dddddd咁多
打古戰快=強大
暗天人=強大

自己上驚with睇

請問新手超得換邊個

我貼link

wnb

你講下自已想玩咩屬

貼埋你超得有咩可以揀

新手lm

同埋講下自已新超有冇限角先

你真係玩？

係

我貝貝幾時終解

九妹有skin 嗰陣

-.-

我完全分唔到

可以簡佢地 同埋可唔可以簡女囡

你新手超有隻猴女
睇你要唔要超番黎 因為算係限角 下年仲要終解

俾我就超猴

或者留個新超到下年睇佢解左咩料先

猴妹係第1張圖右下 風屬果隻
或者睇下其他巴打有咩意見

除左馬嬲都冇野比你揀

係唔係十二生肖個隻?
咁我聽日去課了

除左馬嬲都冇野好揀

唔該晒各位

下年就會做風賤種

唔洗客氣

風殘忍

然而好多fgo9依然不願面對自己隻驚垃圾,
一日到黑淨係識得比營收
比唔過既驚就話唔同客戶層

維奶終於解決到我心入面既問題

另外我想問一問相同武器同召喚獸互食定留低好??

睇咩武器同睇咩召喚獸

樣樣都唔同好難講

課金武放入倉留底先
召就睇邊隻

其實問新超個位CHING我想問下你有咩召

講野唔好咁粗俗 講野比翻小小尊重
客戶層唔同 呢個我都可以接受
但我自己身為深度fgo玩家
玩左年半覺得營運真係好冇誠意

咁我聽日再問 聽日番早 唔該各位

笑閪

唔記得打公廁連結添

維護真是荷蘭ON9

聽日9點得唔得啊基佬

打打下MANIAC比人彈左出黎

入唔到驚
係咪比人BAM左

好,唔講啲玩家
呢個講fgo上面啲人講得好啱

笑撚4 單機關無時限你聽日應該可以繼續

5是基佬
9點OT緊打得慢D 如果你OK我OK

係 聽講BAM撚晒D225

食左大家d光撚時間

老實第一日打都唔知打唔打得過
同埋唔知使唔使打料換票
所以我係是但你

2千2了 下次繼續

1千1
反正白紙唔夠就算

OK AR 睇下咩環境

打jor400幾ja

得4百幾
個限定關又水多過撚

我覺得儲多過1千水嘅都係垃圾

又要ot

SORRY

就黎5千水

我都唔夠白紙 仲要換紅紙想咸

我jer仔好唔舒服

咁你同5妹一樣係舊屎

我啲水唔洗儲 課就有

唔ot點搵得番果三萬羊

黎蛇

橙

想叫基lo黎我個團 最衰mk花

想變細要姐姐安慰

很基

係喎重會出醫生
未撚打證

我真毒

差7張

睇姐姐體驗學療

差8張

睇東離劍油紀了

未打過

睇左好耐

Yes gaylo很gay

今晚冇得玩gbf 仲可以有咩做
tmr 下就4點先開工

幾好睇

玩FGO

由頭睇多次早兩日fes

XMAX會lag機 玩閪

我見到個藍色邊連入去抽嘅意慾都冇

又睇班基佬搞基

藍色邊唔係最大問題
問題係 寶具動畫同埋戰鬥模組 會窒同lag機
你明唔明係有幾咁攞命
去到依家就黎2019年 仲未fix好呢個問題
之前刷箱要轉翻部iPhone7黎刷
我覺得真係接受唔到
你見我反咁耐gbf 都頂唔能順stop左fgo過黎玩
你就知我幾想4 game性能我已經冇咩所謂
有得J下自己老婆角色就算數啦
但窒機 真係忍無可忍 屌 !

換過部

換你老豆 換過部我仲洗出去見人既

換華為支持祖國la

買左B站會員已經係我對祖國支持既極限了
其他就不了

話時話 十天X果一part係咪唔洗咁快準備去做?

差唔多架啦，準備啲定龍推風羽，古戰就打佢老母44箱

如果跟佢個新手教學片係100 rank 左右就可以開始做
就咁整一隻出蒞都唔算好煩
至於終解第一隻可以用3舊金輕鬆少少整出蒞先

用三舊金我是拒絕的

系
做到最好就做
d素材有排儲

有冇話做邊個先?
係咪一個武器for 一個十天角色?

我嗰陣iphone 6 刷材料會彈機
之後就冇玩

我諗你1月古戰前會有基本盤,應該夠力刷古戰場EX+
打4箱就有十天,終解十天眾你應該要再下一兩次古戰先夠力刷40箱

係，一次古戰最多轉一次武

努力少少第一次古戰就終得

上次古戰打箱我有換到
我依家手頭上有一把 4劍 同 6拳
跟住next ?

我3妹用3舊金整

十種武器對應十天
整邊個先睇你想玩咩屬同條丁對邊個有反應

對5妹有反應

我4同9都係3金

唔知光暗天司武幾時實裝,我當佢古戰前未實裝
再加埋暗拳光劍比較難farm,黎緊暗有利要個新手打44箱,會唔會太殘忍

可以加入做扶他後宮一齊享受負皮

呢個PO全部基佬都係仆街仔蒞

梨刀系

如果得一把,仲要未突滿就完全唔洗理佢
你要考慮自己鍾意邊個十天,又或者想強化or精進邊個屬性

九妹

其實我唔係好明 終解同金
究竟係mean what同有咩關係
我見上次4象你地話叫我打多d金碎
但我能力有限 打唔到幾多

[url]

23910
我覺得第一隻整呢4隻其中一隻會好啲
其實

Fgo

因為十天終解要整一個叫黃金依代既野
整個舊野有一樣材料要天星器碎片*100

你平時打箱 個把天星器突滿做左變左XXX．真
拆左佢就會有1塊
做再轉屬先拆就會有5塊
做到最後先拆就有50塊
但做到最後要用ffg,所以有兩個方案
一係做兩把做到最後 但就要做3金
一係兩金 做一把到最後，其餘50碎就拆10把轉左屬既天星武

古戰場4個box就有4把同款武,自食突爆佢,
之後係整特殊武器個頁升爆把武,就有1隻十天
升爆左天星器=50粒終解十天既素材
升左2階既天星器=5粒終解十天既素材
100粒就齊

但十天武做到最後個階段要一條金條
平時啲人都打開44個box慳返一條金條
因為啲金條係好稀有既資源黎

即是8把武整十天,就2條金條升武器+十天終解要1條
44把武,就1條升武+十天終解要1條

強化天星器到最後(最終天星器) = 十天眾加入
造最終天星器需要一舊金(即係十天眾加入要一舊金)

終解十天要100天星碎+一舊金
拆最終天星器=50天星碎
拆轉屬天星器=5天星碎

終解方案一 (總共三金)
拆兩把最終天星器,加埋100天星碎(二舊金) + 一舊金

終解方案二 (總共二金)
拆一把最終天星器(加入嗰陣整嗰把) + 拆10把轉屬天星器

天星器進階到做到十天眾出黎要用一金
然後要終解有兩條路
分別用多一金或者兩金

你哋又咁得閒打咁大段嘢

同埋舊金可以突SSR武
而遲啲轉世隻賢者唔知使唔使用

on9 3條友各打一次

冇GBF既人生

神父自己睇

其實最初舊金出黎個宣傳係話可以突武器

黎sir 魔清同春巴= GBF 3大基佬

唔會掛,之前營運話緋緋金將會有新用途,坊間好大反應,然後營運就話當佢冇講過

然後變咗金碎可以換久遠

佢唔係只係話再考慮咩

我友善大使

新年限超係咪正月個排既事黎？

冇詳細睇,嗰陣係連四象都未打過嘅新手

限超應該要5周年

無泳丁點打古戰

反正實畀佢針對
是撚但啦

希望暗古戰第1T加7000真傷

印象中好似上次暗古戰80定75有

冇都打左3年

我有睇開 但冇介紹其他10天角色
要我自己google

冇咩特別喜好第一隻整3會好幫到手
起碼轉世舒服好多先

教我

頭先咪俾左條gw link你

隻3未終,依家場場都拎泳丁背水A

姐係44箱 其實頭8箱之後都會有10天武器繼續換?

冇一鍵背水姐
咪又係打兩下背晒水

收到了 master

中二邊隻咪整邊隻先
想大顯身手就睇下再下次古戰咩屬黎整
沒有了...

每箱都有天星器
你打夠44箱=一把做到盡既天星武+10把轉屬天星武=100天星碎

泛用d黎計
3妹可以踢下罐,快刷下雜關
牙7加奧傷同奧傷上限,有d速刷關會用到
牙9可以farm神盾
2姐可以做工具人

一個優秀嘅騎空士
5妹一定係最後先整

性欲5妹

你低質個個都知

我沒有

決定左整紅A
係第幾

我同意

紅A係邊位

如果再下次係光古戰應該整左2姐先
其他就十天總優先

10呢黎蛇

CV:諏訪部順一

我開始懷疑你想基我

牙7個聲優好似係紅A?

7

佢歐洲人唔洗掉寶

七星劍王！！！！！！

第一隻十天揀仔既一定係基佬

被害妄想症

收皮啦你
利申第一隻整4

暫時整咗3,7,8,9
最令我覺得有飛躍性強化嘅係8同9

btw我隻9打神盾成日都瞓得1回合

居然有人5G阿柒=紅A

我第1隻10,第1隻終9

吹牙

有冇洗弱體機率戒指

第一隻整10 第一隻終三

洗咗啦,我運氣唔好,打佢一回合就醒都關弱體成功率事咩

定係你75%前落

想落街嘆老麥

我想要雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢寶

幫你嗌

通常80左右落
唔緊要啦,我神盾畢咗業鳥

維護緊,哩度特別熱鬧

開返個基p

騎空艇p 靚女免費
整左5妹唔比入

街場都係4,5T死姐
昏4T都夠

搶twitter好辛苦,copy嗰吓仲要唔知個場係咪已經得返好少血同埋已經好多人
我每日去共鬥開兩次10連.打咗三四個月左右我諗

見到有7成血同10人以下先入
差8把刀先畢熱

其實去開共鬥好過去奶code

係咪?

撳到入去就變咗十幾廿人
打完分分鐘藍箱都冇,我共鬥起碼保到藍箱先,每日打20場當做功課咁做

方陣1.0是鳩旦啦
因為方陣2.0滾金唔會出方2武

睇王
方2.0俾人秒速分屍

咁姐係冇得博強運

係，要打夠貢藍箱先有機會掉

twitter太多人搶,就算幾好打都好,都有機會打唔到藍箱
共鬥就冇哩個問題

不過如果想短時間內farm哂2.0,twitter會係唯一選擇

藍箱機制其實點運作?

今日跟左場30連場場m出左3把武

短劍？

1短1刀1斧

唔知打夠幾多%血定貢就有機會出

原來仲有賣仇閃攬枕

計返平個機率都差唔多
早個星期跟twitter,啲紅箱藍箱冇出過武

30連有3把武真係好好運,你平時應該有推阿婆出馬路

佢幫統戰部做野架....

用華為就搶到m

維拉抱枕同姐姐抱枕真係好正 唔知我幾時會把持唔住

七星劍同七殺天凌是咪兄妹關係

MY home hero ok good seee

彡ミミ 彡彡ミ
ﾌﾞﾁﾌﾞﾁｨ ( ・ω･) (・ω･ ) ﾌﾞﾁﾊﾞﾘｨ
ﾊﾞﾘﾊﾞﾘＣﾐ 〆⌒ ヽ Ｃ彡 ﾌﾞﾁﾊﾞﾘ
彡ミミ ( ) 彡彡ミ
( )Ｃ彡、 ﾐＣ( )
/ / しーJ ヽ | ﾌﾞﾁﾌﾞﾁﾌﾞﾁﾌﾞﾁ
/ |ﾌﾞﾁﾌﾞﾁ l | ﾌﾞﾁﾌﾞﾁﾌﾞﾁﾌﾞﾁｨ
.（ノ￣（ノ ﾌﾞﾁﾌﾞﾁﾁｨ ∪￣＼_)

岩岩都睇左 腎者之石拎黎召轉世星精獸

冇gbf玩好悶

arm

睇下有冇舊番重睇

樓下老麥裝修 屌你老母

我又係喔

無得玩 瞓唔著

yes

我3姐同10姐都3金

想知連登仔點定義抄
是咪冇註冊到版權就唔係抄

連登仔係咁

好能悶唷

玩jer仔

終於覺得眼訓 可以去入眠

4點了,沒得登入的日子

想抽免費抽

咩料

有新關了

隻黑方陣都算易打

黎sir

大家可以唔洗打了

屌佢阿婆 要用依代玩神武

個d唔整住la等人開發左玩法先再諗

幾正 簡單直接

甚麼on9裝

跟完一車甚麼都沒有

冇得換仲要終突先見得下人,你打埋我個份

風個把有冇位落做插件呢

邊有位

妓工隊就可能有

可以瞓了

戇撚鳩1日開得1場,跟車6場
把武冇得換,又要終突開技

感動既係d天劍唔係渾身既機會又大左

冇新武點打暗古戰

請假了

果D雙得意武邊到打

把光弓幾勁咁

咁快出doctor乜都未準備好

睇落唔係好勁咁

隻野SOLO勁
當年新手期無聊solo關係靠佢係咁做水

隻光痴女好似幾勁

ヤイア難中過佢

抽左10幾下10連中左4次炒飯

我150抽啦
未有炒飯

WTF???

Dllm堅料

堅定流啊

到我回合 抽卡!!

阿卡渣要用黑媽晶開咪即係要日日打

TURN END

其實點解堆高rank撚咁鐘意用c1 skin

我300冇炒飯

450冇炒飯,good

隻野好難打咩 限到200

醫生轉咩屬好 好似冇乜用咁

想用乜屬解solo稱號咪轉咩屬
好似係

即係又要光 冇哂波波

其實真係好方便,話哂單水原本都回5成定幾多,家下依個自選灌水時機,前期可以係咁產水準備定後期大戰

咁等光六道先整

有無人一陣打暗風媽

哂完仲叫人同你打 訓撚醒未

gbf d pickup 真係pickup 黎

救救風老王

中光痴女

新果把野入方陣仲有睇頭

後排又多個，唔夠位啊

俾方一齊受惠冇問題架

一起身就要屌kmr老母
又打銀片

屌，無跌過弓，淨跌斧

依家咁易出 有咩所謂

d稱號得5石咁撚小氣

曬圖鑑

真係想井埋佢攞多粒珠做賤種算鬼數

一齊井

隻野真係幾難打

阿卡夏?

等多兩日陪你

得5石證明圖鑑少野

20號轉pool喎

點解唔值無屬 理解唔到

打左邊隻

呀卡 唔係on9野 下下秒

我仲以為淨係稱號送石添

屌我仲以為呢隻無屬添

我覺得依個時間限200都幾合理 好撚煩

光黎 不過d暗撚唔會頂到 隻野好撚大力 應該真係要rdrd有盾咁過

我見d人都係拎d u隊去打 全部熟口熟面

如果無屬既話會大把屎黃色同賤種色

都係等放工返屋企齊哂情報先跟車

【1月/生肉】巴哈姆特之怒 - Manaria Friends - 01话【网络先行】
网络先行 女孩子间的感情真是美妙，最后一段看的我露出了老父亲般的微笑

我都係 講真唔係幾敢跟 岩岩打果場全部都190up都打到死死下

依家都係啦

要暗隊但用斯巴
咁要諗諗點砌

笑4

岩岩果場得一條友用暗

唔係古戰都冇乜地方見到暗屬

暗生存能力咁低 等打熟哂應該就會變哂暗

聽講要自發過大巴？
我仲未打

黑風媽其實係風屬定暗屬

風

阿卡夏唔係無視盾咩

好似1dd

有了

望落好似唔難打

用暗好似有得諗

無視全屬性CUT唔比開盾

土六道主手出頭天

方陣盤無連擊

任井架wo

入左隻野生黑風方
下下秒人既喂

成堆兔幫你回血 精神

風方好惡
幾時到我隊入面果隻黑化

唔g點打

我有把終解黑騎劍

用兔仔

我下面黑化

想3p

無200up無人權 想4

睇完大陸仔段野睇落好似用14工口打都幾正

我都未 幫我打埋

無麻

腐爛了

我都未

開連登18連車未?

新手未打過大巴

真

岩

跟左團內黑風媽6連
7張入場加一把風玩具

做咩唔同gaylo打

把暗我覺得幾勁 點解無人講 明明跟足之前個大陸仔吹奏咁出仲送埋神威俾你

今晚ot可能打唔到

我ot住打

聽講要用腦打
廢事炒車

期待之後有把用得既光武俾我呢d輕課宙shit玩家

咁輪煩？ 咁我可能要星期四五後先打到

岩先有場1％全滅
好在有得大紅
佢唔知咩技會加cd
我10姐招2技去撚到cd8

Btw講緊阿卡夏定黑風方

基lo話黑芝麻
阿卡渣我都未打大巴

會唔會有清帶到我打大巴

你整隻2帶埋我

講起就嬲
唔撚夠暗方銀珠
終埋9先講

團內天人話玩夠10turn用十姐齊齊車爆佢易過借火喎

Ok 我有

又恰無十姐

招2技俾人加cd啊

咁玩夠12turn放奇撚囉

團入面講到黑風方難打過uba

開頭唔開都加到cd?

笑撚死我
野生阿卡夏2t全滅左

我ubra都 2t全滅

5g做過咩黎

碌上去有大陸仔link

working

中午放飯可以打場黑風方睇下

無試過

你@下基佬睇下lunch打唔打到

佢好似未訓醒

係咪要執屎巴隊

Ok你最清楚

隻野生阿卡係60%血就卡死左唔郁了

係咪打過哪渣HL就開到黑風媽

幾有道理

幾時開車

初嘗阿卡失敗

痴漢電車

過兩日約唔約團車順便打埋分

打咩 提媽？

想打阿卡渣

係 唔覺得個團約得成阿卡

結論係黑風媽難唔難打?

應該暫時唔關你事

唔難我咪可以跟車AUTO

加良果邊會唔會約呀卡有位 我都可以光魔戰卜菲莉

未組團
成班仲係度睇人情報傾點打

Call我

睇左兩日wiki同教學文
係咪揀隻泳裝黑肉開局會比較好

想跟

係幾好

用左土隊入左街場暗風媽

主手擊滅劍咪有機(好似係

冇 死勁快

醒了

風媽定你

梗係我

提媽好似有跨屬cut

夜晚有冇人自發大巴

光屬玩撚晒

你幫我麻

乜撚 風黎

新手問下狼弓任係咪已經過左

我自發

未

就黎換7跌0

冇我想講下呢句

你大佬咪可以麻

仲有成個星期

今晚有冇提媽團

咪9點

ok john

但有冇人幫手自發咗個大巴佢

搵人麻我打撚死佢

想問下係咪打fenrir showdown？
係r人打定自己打？
戰力暫時有44000

我可以麻+暴風雪+終4嘅

係
自己打
祝你好運

早講

幫我麻埋

自己冇終4終2水牛/火巫女卜琴手點搵人入

我有晒sor 鳩

唔禁回復點引暗狗入場

唔畀暗狗入ok?

我有哂都冇人入

出埋光天c大巴係咪玩完

一街野生大巴

係 好撚煩

大巴幾點開？
幫我射多場

笑夠未

打完個黑化風方再開掛

晏啲先答到9點莊唔莊到

開掛

缺土碎缺到想拆左隻無凸金閃佢

拆

我就黎拆隻月讀

我得返1千2

想日日黑媽6連

拆 準備拆2隻

原來d人腳夠勁隻呀卡就好易打

同一時間見到3隻

咁咪日日連

有邊關唔係

我用光打唔入隻呀卡 點搞

人狗線

解完d斧弓刀之後得番兩百 要r4百番黎解14打阿卡

用水

呢度夠唔夠腳打 想日日打

我萌新唔夠打

唔夠勁

要用水打?

你4把渾身都打唔入咁咩人打得入

開荒用水岩牙

佢要1turn 打30下好on9

wtf
幾多隊做到

100盾咪得

1. 白盾無效
2. 打唔夠30係白字大破

Nga又話100cut就得

紅水機關槍duck唔duck

佢75以下就唔食全屬盾

人地成日出airplay嫁喎

我應該都係14羅咁打 r西story d土碎呢個weekend踢埋佢地上100

風隊做唔到

唯有等SAO合作出桐人

又話白字大破既

係白字大破 我食過

7技 9四唔得咩 應該J都計

又係五妹出動既時候

賤種屬大量發生

佢話神盾
定係佢指2技

佢指3技啊ching

j技咁易好多

睇唔明佢啲字

應該計 唔知我airplay

無神盾又無kai典算

應該都係帶隻奇撚穩陣

無奇撚點刷夠30下

咁唔好用土打

醫生冇人理

用銃幾正

有冇咩神奇玩法可以好似賤種咁即刻上神枱

美少女與機關槍

卡坦1隻打34下

等你發掘 我就覺得無

用得水就開4妹得啦

我冇頭緒
諗住轉水算數
鬥賤

屬性cut我估係指高寶果啲。斯巴達同雅典娜啲cut應該冇影響

師兄調轉左

掉轉

有無土撚教下點過30hit
Btw聽講係要觸發先要你打30hit

係時候推莉莉出黎將佢傷害轉哂火屬

應該會有個狀態係頭頂 果turn先係要打30

仆街一講莉莉就諗起豪哥把聲

30hit特动是触发25血后满豆才会有的个人低保
你下一次满豆或者10% 5%特动的时候没弄掉就要挨白字

Nga咁講 但我唔係好明後半句講咩

ロペ兩hit夠唔夠用 定果段路開1爺大絕算

有無人收到風隻濕幾時出，留石井佢

你打唔到30hit 滿珠或者特動嗰陣會死

噢即係有幾T俾你準備
見到狀態佢下次爆珠就會出白字大破

果個2hit實際係2turn黎,其實好勁
睇你血夠唔夠頂姐

即係果T ta都扣1only?

即係最少都可以打多2rd
咁我炸一波之後收皮算

屌原來得154土碎 仆街啦真係要拆高寶

一人炸一次都死撚左啦 20%

係咪要睇下有幾多人full team留到20

E.g ky

約番黎既就應該ok

就算打99下都只扣1層
所以一開始比人笑廢技
一用就

西story咁撚多水石既

J撚死

冷靜d

其實約到班濕婆撚應該就唔洗煩

咩係濕婆撚

去望緊西story有幾多可以換

咪加良咁講一人一野魔戰炸落去

冇終10

濕婆之繁榮囉

12億 18條友 真係一人一下都收佢皮

咁無嘢了

仆街去到砂神都未有一個係土碎

自備ez

最大問題都係好難約18人

好似有得諗下 但全部魔戰生存力會唔會有問題 要捱10/12T

開房名魔戰以外x

冇一拳扮忙狗都偷笑

有一兩個c巴就得

一開始冇乜威脅

西story d土碎少到仆街 跟土方車算

阿煩畢業

未開魔戰

d水撚都開始用劍豪

又黎

d賤種不嬲都係咁 唔會理人 總之自己m就得 炒左你事

隻野後段好q硬

咩黎

180抽了

個特動表睇佢寫沒甚麼然後我f5死左兩件係咩玩法

沒甚麼死兩件都羸到

重課狗稱號

重課非洲人

我零課歐洲人點解無稱號？

諗諗下都係打完銀依伊先繼續狼弓

要重課狗先有，理得你歐定非

銀依日日打都得 狼弓

影張相睇下你收幾多石再講

依代幾時都有得打 狼狗一年一次

你等一年半年先再打水弓?

拓荒都f5

我淨係想碌一把咋屌你老母
換哂都未碌

我都f5左兩次全滅

2975
其實佢點派？

應該係稱號直接俾最大果個你
之前果d計埋一舊俾你

冇限冇神冇炒飯
反而有4隻 垃圾井 再課屌屎忽

見到果30hit話j傷計

Nga好似有人測左
土主神頂到30hit

屌你老母

法國有土討滅 狗衝

我大佬準備屌你屎忽

分把比你

唔對路wo 用濕打既話真係要好撚勁先得 冇剋屬打落去好細力

水牛/火巫場地技

夠力咩 我濕埋都係得6x 7x萬

咁加埋寶石獸
其實弱屬都只係當50%屬攻bouns姐
不過搞咁多野不如正正常常輾過去算鬼數

正正常常好難打

得神盾冇KAI過唔撚到白字果個位
場場得果4-6

d賤種又開始黎料好驚開頭比佢地炸特動

聽講泰坦頂到

我方陣狗

奇撚得唔得

禁太多制打唔到分

神盾奇撚都唔夠 可能我低連

你老尾隻土討唔撚識自拍

而家放慢升RANK 去左做幣少 希望月底可以井到

換撚埋奧利忽試下

有攻略未

唔想郁

夜晚先得閒打

派d錢黎洗下先

天人教路

等人出攻略

等你

忙緊屌女

匯豐又跌到傻鳩咁

課完已上天台 等收錢

醫生做光點睇

做愛

想莊

光屬麻醉科

睇完很基張圖,搞到抽左100野2ssr
又要儲過井

又關我事

為何我認不住手

為何你不歐

打撚死你

block左抽卡個頁面先

我明

#neverlucky

用adblock扑撚左抽卡粒掣佢
食屎狗

block左個撚樣咪得 搞咁多做乜

你一井4限 收皮啦

咁都叫限
把野放得入隊咩

聖誕限唔係限 恆大唔係大

恆大真係大學黎

咁聖誕限都係限定

隻豬100%光屬

黑肉暗屬啦

把武放唔到入隊唔限啦...

暗隊黑肉有個個女人就夠了
光屬=太陽=曬太陽=黑肉

光屬暗墮

但隻黑肉後尾都有個光屬

屌你老母自拍未

計埋信用卡佢本身係光屬先

母豬=比狗屌=比水屌=火屬

暗啦 唔好光 冇錢

計埋粒召 光3:1暗

佢講完呢句咁應該係光

光了

唔洗爭,交比扶他估咩屬,對家就係

有d金粒 應該係光 但係我想係暗

不過感動的是,頭先抽到隻yoda大師
可以做新手了

有3之後隻野冇撚用

暗隊點一T打30hit

等隻豬see see

水隊跨屬殺牛唔係要佢咩

小魔女再全隊必DA/以上既話至少有8野,仲有22野自己諗

人偶2技得3下

我唔係賤種

冇多粒usb整u弓 玩唔到新武

我琴日都有諗過U弓既可行性
但隻聖誕姐姐真係未必落到隊
BUN流維奶真係

我都沒狗

維拉其實真係冇乜用

唔齊生肖點玩落去

一隻都沒有

想整土U刀隊

冇乜用

唔驚死人方便囉

依個真係冇撚用

有5妹驚what 方陣狗仲要咁q多血

不過隻大姐比佢搞過d攻好撚低 我4依顛冇buff都打唔到上限

好似好勁咁

背水加eason好似唔錯 低過25%hp自動回血

KY點睇大家都係主神
暗屬有堅守又有神威

屌你，虛空把野終解又要銀伊

出埋其他5屬黑化方陣刀有啦

6屬都有堅守架喎

乜原來風黑媽開場可以麻
聽團內講
即係垃圾啦

Ok

到底翌守有幾勁

堅

換把王之劍咪知

有咩咁勁 你有佢套野用乜柒都係咁既攻

話明堅守緊係堅

哪有錢

諗緊chaos ruler新關帶咩技好

無土天屎

我都無，想要

我都冇 唔想要

收下皮OK?

d nga佬仲講緊D天劍系堅守-.-

笑

kmr仲on9,果時只係話2技係'果招'
三兄弟cv: 唔通係果招?
kmr: 係,就係果招

嘩咁好撚勁

必殺囉 講到咁

治癒

括目

但去唔去到賤種屬咁既程度係問題

暴君

如果隻豬照copy狗咪得

d天人偶6打新關9撳都得

不要做老翻水屬
感覺上依家暗隊唔好玩,冇咩特別

連仔真係好有心 次次都有新ICON玩

幫佢含左幾多次

法清含左成晚

特別廢

啱

好得意

有弓資料未

做乜撚野

大陸D手機驚咁

出張圖都可以柒到咁

仲柒過童話魔法使

又係我
我換左猴妹了 我想問下啲skin有咩用

買十抽送SKIN 自已諗
冇能力加乘

如果弓都係直接+十萬咁就真係on99 招奧仲要加上限

但你地係邊道課金 我見3000羊都唔平

我用日本樂天

弓隊gogogo

係唔係都係點卡來 我啱啱係上288買webmony課

2jer不再on9

如果手足個account無靚召點算

碌魔法卡

樂天=碌卡無上限

半個鐘冇hell 以為自己出左唔記得打

樂天其實同paypal分別係咩

買過個?
我新手都係冇召玩到依家 但真係OK耐下

我冇召玩到齊

咁好易會破產

其實琴晚我有叫佢post召黎睇下

你點同，每月一井

其實差唔多 都係SET張卡 再經樂天咁扣你錢
好似有D積分草下咁 如果想買其他野好似可以用

咪屈

我玩左兩年 琴日先中老屎忽

冇乜用 唔好凸

想突左疤先

都冇乜用

咁火天司

ok

同埋我想問下有冇中文攻略網

版頭有個大陸網 NGA果個

終於跌，唔洗打狼了 屌你老母

diu
唔夠技肥終9妹

隻驚可唔可以轉中文

咁唯有食自己

可以轉英文

我英文仲差過日文
日文起碼有小小漢字

睇得耐就熟

NGA上面有D咩中文插件既 我就唔敢用啦
加上睇慣哂 有資料唔明仲有其他地方可以查下

個插件好似譯埋劇情

真係完全唔明,右鍵google翻譯此網頁都應該明明地

係 其實有心整 但插件野

ok整斧了

聽講機翻

唔撚怪得班友寫d野1999 ...

好多大陸潮乳

Not this

不得了
睇黎要整

依家日日都要跟開黑方陣車,虛空王車
心很累

慢慢黎算

典打暗古戰

典g你
我就少40萬一turn又唔係打唔到 唔理了

冇堅守會死的唷

好似話打一車都終到一把

打囉 堅守係黑媽jer

見個團係discord吹奏緊光弓

應該唔得
我頭先跟左1車啱啱好換到1把
成日m既話應該先夠

所以有效果量未

1日開得1場dim出

個條件咁fit

祈禱

拳多左把野咁勁搞到而家整刀又唔係唔整又唔係

我打左3場定4場都11個

但係個盤又要走一把 差唔多執過野咁滯

好似話10% 同2jer疊

槍刀都好似用得過

奧10%?咁撚din?

叫左你唔好整

我平均1場得1-2粒,r到紅箱可能多3粒

成個盤都要執過 好逼 黎緊仲有天司

今晚莊到

不過光弓主手點砌

就黎執到無位落方陣拳

唔整點用mao

感覺上斧弓槍就幾啱依家d隊玩

照用
This is love

決定照整 拳勁但我今次都係用刀打

劍豪 2 大姐 5

弓要有齊大jer

刀槍應該好啱水土玩條件都簡單d

講真好難玩下 過多排睇下咩生態先

我都未換
睇定d先

係 唔易搞 感覺佢對住d普刃盤黎出 但係又冇乜位

光魔戰

我有團友場場頭3 跟左車拎50幾個料

我頭6 拎得40舊

到底禾幾時先有狼弓

等我以身試伏

聽日跟多車就ok

有猴有人權

我就有了

啲料其實唔急 我比較想要金

暗盤應該可以換走巴武/狗銃

光弓gogogo
扶他highhighhigh

其實要幾多先有藍箱
場場7,8字頭都成日冇

10%

我場場打80萬左右
大概2-3場1次藍箱

走狗都唔走巴啦

有人實測短劍幾多個debuff先到上限未

依把應該冇乜人整

如果禾有錢就整把工口搭鋼當打左

我覺得如果唔太多debuff整得過

想講uba武
應該好多人都玩開劍隊,轉拳隊可以走

u有上限

都係既

心思思想補200下井大jer

有錢

U=20data 攻hp大上限 狗銃15%data 背水小

呢條友不嬲巨巨黎

點睇我已經走左紫巴
已經唔識砌

普刃放紫巴=on9

我方陣大shit

好似用獵狗好過用劍豪

係時候飛走牙柒做琴杖隊鳥

有無80萬教學

獵狗除左換人我都唔知有咩睇頭

破防

咁d奧咪細力到飛天

黑風方出左把上限

土天c

平短金閃槍水杖夠有啦 有人用咩

打唔到上限

Dllm

屌你老母GBF

出都屌

晏晝打到而家non stop先得兩粒召 已經頭尾drop召+水+10+奧利fuck

Cls

我都屌左

打what r

土碎

我果陣直接拆英雄王

你打hl?

不過仲要打 笑4 仲差唔知幾多料

唔拆了 而家出白盾無效點知幾時要用

拆左美美

我要打10把!!!

整左一把已經唔想再打

又笑

我拆多左出黎果d

覺得好痛苦
甚麼都不想做了

慘過2.0

我淨係想冇男人係隊

True

黑媽用咩開場 有無前置quest要打左先？

綠色/黑色波波
打方陣hl個d波波

屌你老母終於打完車大巴

-.-?

又話幫我打

馬嬲生性d

你開我都可以麻

幫埋我打

唔幫MK打

咁就岩
我真毒

哦呢架依

無角笑撚4

係咪唔好幫3妹斧整風屬 其實係多D乜

後尾搵過原來無關係 你鐘意

羽毛

都係拆
你整風斧咪易打ddddd

9點黑風方有邊撚個打

我仲係唔太熟 好難講

好似95 85 75要cut 75-50 神盾2技
50打後好似靠風bo
30 hit果個我唔掂 最後開濕炸一波就全滅

我想打

幻影50前都可以用

而家好似我你花企扶

屌 我9點唔得，返夜有野做
-1

臨時受命on99

騎空士先係正職

收工

9點我都唔得

點跟

夜啲唔知班MK得唔得

我得

歐扶可能要食女

用左陣已經想比戒指我個3妹

上次出隻光屬豆釘團長好唔好用

勁過牙7
識自己叉電

早d得唔得

唔得 打完仲要跟18連

咁就9點共鬥搵多2個柒頭

水隊除咗劍豪用咩打阿卡夏

兔？

跟個車頭幾名都係兔仔1,4

有心機打曜日了

Gaylo我可能打5到

屌 個個打唔到又唔早講

冇羊的火真的好能弱

遲下咪有濕

無得停係度打 要一路做野一路打

當年諗住刷好樹枝都打得下
點知都係做車尾

羊都沒$井
怎會有$井濕

打得下係古戰冇咁辛苦咋

@歐扶 咁而家點

都係終十先再算

黑風方每打完一場都有撚樣走去執隊潛哂水
屌

咁要點執

電腦打電話執

唔是 想請教有咩要注意 淨係知話最好帶dis

又開盾又開幻影on99

全體開定每個人計

睇WIKI好大力其實都係F5住打(5方樹1濕劍)
有恐怖就最好
記返特動%,到指定血/閃珠自己諗計搵盾,完左

菱形
獨立黎

火天屎

即係要帶風包

執隊屎巴先

你係咪唔得

一路做一路打都ok就ok

可能要遲幾分鐘 隻UN仲未開波

唔知你大佬O唔OK

唔洗了 成場水賤種

Ok la 佢solo都ok

有無人簡單講下大概幾時特動要開盾 我working未方便搵

把濕劍可以求其拎黎主手又方便

85 25 單體
65 50 70盾
10 100盾

依家暗丁都刷唔到肉了
班新手點算

入左兩隻包 無用先再執走佢地

「決戦！星の古戦場」の変更点について
●難易度「VERY HARD」～「EXTREME+」のマルチバトルの敵に属性耐性を追加
難易度「VERY HARD」～「EXTREME+」のマルチバトルの敵に、弱点属性以外の属性に対する耐性を追加します。

刷唔到肉
典算

迫害水玩家

成隻GAME比水賤種搞彎哂

你班水賤種搞到暗丁都刷唔到

係
大家一齊收皮最開心

新手又準備棄驚了

抵啦屌 一早就應該咁

水隊世界第一

好在未農完5琴

屌 今日先開始撚第三個琴

最好所有刷箱event都有耐性

好彩我一向跟規矩用剋屬打

最好所有關都有屬耐

應該淨係加水抗

睇個樣丁召應該救唔返

阿卡渣大巴都有我睇你點打

咩黎，食得

大巴有咩問題

7彩

每T溝夠6種屬傷害乘返2

3琴冇問題

頭50每段都有耐性要打幾耐

仲有38/40個依代

原來仲加左位 唔洗再30萬

KMR終於做番件好事

上次打左幾多

屌 我覺得終十天最仆街一定係晶呀

ON9

金呀

假設有得拆2把終完既十天武咪到晶